有冇人現實係無社交生活

平時出街俾人叫借過, 會講唔好意思

上網都無

打破零回覆

冇性交就肯定大把

好感動呀巴打

時機未到啫

我都係 可唔可以陪下我

當然可以啦 做咩呀巴打

好寂寞好孤獨

通常做野4,5年
單身
就差唔多無哂社交

有我係到 巴打做咩搞到同我一樣咁寂寞

本身巴打有咩興趣?

單人室內興趣
finance
睇學畫

動畫

單人室內興趣即係咩
Finance 係咪都係投資類?
睇動畫我現實都唔敢講出口

音樂
藝術
電影？

唔敢話係興趣
以前玩過幾年band
一年睇幾次戲依d個個都會，算唔上興趣
依家有時間都研究股票炒期炒權

唔知點樣擴闊社交圈子

其實同興趣無關
返工咁耐真係識唔到人
永遠無fd搭fd既活動
可能真係要玩d tg小圈子先識到新朋友

除左女朋友
0個朋友 0社交

不過咁睇巴打興趣都唔係太偏, 係咪唔主動?

係度圍下爐識下人就可以成功擴闊

女朋友控制慾好強?